上年依個時候已經計劃出走到日本

咗之後呢

感情台

做咩狙擊我

search 藍并就見到
不如你改名⋯

唔洗search...
呢度得我一個fans 同得我開藍井post

可能
有第二個呢

樓主幾時會開藍井區2？